到底點解廢老咁鐘意坐車果陣剪指甲

如題，邊個教佢地咁做

廢老冇公德心自然做得出

我都想知
隔離啲人又會無反應...

做乜勁要周身帶把指甲鉗，好想知